邊間大專院校最多醜男

個人覺得係HKU
個個企出黎三尖八角但又要懶係有自信周圍social
真係好肉酸

I大

hku

利申醜到唔敢去social

I大好多mk帥哥喎

hku
因為有我

hku +1
同我之前喺hkcc差勁遠

ChinU代表黃敏力先生

真CU代表菜心傑屌打

I大邊有得輸

中大有樓主 算幾難輸.

ust

On9
我外號三兄弟王俊凱

蝌蚪大學

個pool太大

Bu

City
Poly
Edu
Cu
Ust
Hku

Ou
Ive

日本福山大學
🤚😑✋

絕對冇我地恒大

ching個表由低數上？

毒步ive男神

hku真係冇乜靚仔 靚女就多

sor